美國人在不斷發現真理，諾貝爾化學獎、醫學獎、物理學獎，平均每年獲得兩三個

支那人在不斷發明瘟疫，非典瘟疫、武漢瘟疫，平均每十年來一次席捲全球的災難。

世界毒瘤
講個笑話：支那人研究全世界最毒病毒

世界第一

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

廢

體制決定一切
西方體制求人民越來越聰明
中國體制求大家唔好太聰明